【命運連動】白羅斯少女被警員「強姦」 以警棍強塞陰道肛門嘴部 只剩5牙齒消化系統受重創

隨街拘捕市民、警暴成風、催淚彈、抗爭者被殺，白羅斯反政府抗爭由8月持續至今，一幕幕不斷上演。而最近更有女抗爭者向傳媒表示，自己在無理拘捕後，不僅被警方以警棍毆打至只剩5顆牙齒，更將她鎖在密室中強姦。她獲釋後暈到在街上，送院後被婦產科證實遭受極嚴重的性暴力，她更因警方以警棍強行塞進肛門，令消化系統出現問題，甚至可能不育。

一名化名為Kristina的白羅斯女子向傳媒表示，自己在一場於首都明斯克的抗爭中，被三名防暴警員拘捕。當時她和另外2名朋友被押到「豬籠車」上，而車上亦已經有其他被拘捕的抗爭者。她表示自己在車上被掌摑，亦有人被警員拳打腳踢，而她亦指自己早就料到此遭遇，雖然害怕但仍有其他人在場。通常被帶走後會在警署內被侮辱幾小時，之後就被釋放。Kristina的朋友亦和其他人一同離開，但到Kristina離開時，卻很快已經暈倒在外，因為她遭遇了極恐怖的經歷。

Source :

香港係海上面漂

黑警強姦香港少女後棄屍 裸身屍沉大海

黑警全家中風肚爛而不死

天下黑警死全家

香港黑警 一樣強姦

所有黑警冚家剷死

屌

好慘
個陰影會跟一世

無後果既警暴

比一班社會低層做執法者嘅後果

學哂香港警察啲衰嘢

天下警察一樣黑

黑警死全家

願極權不得好死

好撚心寒

同香港一撚樣

大家記唔記得有個13-14歲男仔火魔 佢同佢個小女朋友一齊捉左
大家幻唔幻想到依個12-13歲小妹妹同個男仔隔離個籠發生咩事

屌，獨裁政府真係好識將人變成冷血無思想既殺人機器...

Push

如果仲係覺得黑警屬於人既問題咁你都幾天真

我無左一隻牙都想死

當任何一個團體可以完全冇後果，所有道德觀都會即刻變垃圾

極權黑狗死全家

左膠出嚟講句
成日追求虛無縹緲嘅平權，忽視近在咫尺嘅基本人權

美國警單膝脆點睇?

好黑暗
香港都係

香港都好多差佬強姦案

條友係慣犯，吸毒，假鈔，家暴。再講啲警察已經被起訴
咁香港黑警跪頸死人呢？左膠呢？

揾牙醫囉

仲要光速燒埋 乜證據都冇曬

如果你可以冇成本下為所欲為，你認為係人定制度嘅問題

美國有健全既法律制度
果隻黑警已經送左上法庭

香港/白羅斯既黑警
晚晚飲酒作樂

天下黑警一樣黑

國際戰線係邊

呢個世界冇耶穌

全部黑警磨碎施肥

左膠：我睇唔到

一撚你老母樣
香港係天花板
一早浮左屍 仲有得你出聲？

有埋片

知道邊單添

柴灣宿舍

東區警署

幾時上庭

歐洲左膠繼續專注係婦權同難民權益

訓咗幾耐？拉撚哂啦

我覺得呢單案仲恐怖過死

點解唔學香港咁
殺人全家 再搵演員扮老母
殺到冇人指證
全部搵演員扮未得囉

白羅斯有冇黃店

要過去支持

畜牲

香港單單都係
只係當時人已經身處汪洋大海 無人得知

又搵到一隻

女女女完仲放人
即係唔怕佢放料

一隻咩?我都係5毛?

明唔明我哋對話講緊乜?

屌
唉
唔知我表達差定你哋理解差
我係話美國警單膝跪地道歉
唔係膝壓個黑人。。。

天下黑警冚家鏟

ok我信你解番先

你係到起下底先啦
第一次俾人話係毛

我就係起完你底先信你

oh，屌錯人，sor

😭😭

新屋嶺

監禁公主

夫目前犯

要學靚坤

香港識游水都變浮屍啦

調返轉問
呢個世界唔係地獄？

好恐怖 睇到個心好唔舒服

睇下全世界既獨裁國家就知民主既重要性

全部都係畜牲

痴撚線
白俄問完鄧炳強點做未？

個女仔呢……

她獲釋後暈到在街上，送院後被婦產科證實遭受極嚴重的性暴力

居然放佢而唔係掉落大海，學一半唔學一半

想喊

確係地獄

who watch the watcher

畜生

天下烏鴉一樣黑

死黑警冚家鏟

咪寫最終逃去

同香港一樣, 可能都係去過大陸受訓

係喎……但樓上唔係話比人搞咩

如Kristina在香港：已成通輯犯
因為作假證供

睇返而家好小浮屍案
但上年多到離譜

天氣凍？定有人唔願面對現實